hi 淡友 (1024)

牛軍準備

嚇我唔到
熊佢老母

新post

65477 仲坐緊

條撚準備

0.82坐緊10手

我準備入牛去對沖我d 期指

你入左 我掛住睇netflix

俾個靚number 我

跌未

升未

準備大跌

我未入
今早有靚位入但比老細捉住傾野搞到miss左

65989 幾十格

熊軍集合

唔郁wor

兩邊買哂

妹到咁 神秘力量呢 一野抽升呢

今朝贏左1000衣家唔敢亂黎 但應該點都牛過

似會大跌

美期升返晒港股唔跟

咁既方法係冇得輸架喎

搞手只求打個和

嘩。。升到呢。。。冇眼睇。。。

Lm

之前妹226-236位個陣我都試過買齊兩邊

你講緊o的熊?

好悶

磨撚夠未啊

熊gel

屌 一入熊跌3格

美期轉返燈
但港股就

似加倉

神秘力量
2點射出

黎料，走呀

就嚟瞓着

牛軍信念

牛gelllllll

我記得你贏

你o的牛有冇走到

升升升

轉燈

熊軍
再見

牛軍全面進場

屌佢又升又跌咁, 捉蟲啦

QQ又破頂啦

期貨轉燈

睇定啲先

兩邊都贏、但買得少扣埋手續費都無咩肉食

媽咪麵又贏

好想上返24000 咁

241
信念 牛軍2點見

一入熊就彈

miki好波
睇黎cfu依個禮拜全疊打........

又引牛
收市跌300 啦

係 輸緊5格

快走
最後警告
2點不等人

升得個少少
磨撚夠未

冇啦啦升乜手9
跌你就跌啦

信念熊

60650 現價0.047
目標0.06放

跌3000啦

50點上落

道dee 升番曬了

qq又破頂 頭先仲笑人大手入

又入左呀

傻散笑大戶

QQ熊個兩位巴打仲健在嗎?

13格 不貪心

Qq係咪想上403

瑞字頭咁勇

60210
目標價0.065 gogogo

我都57入

走熊先

個期比人禁撚住

睇個勢似爆上

再入熊怕條撚

死都唔衝240
想引咩？

熊

基本啦

唉 隻熊仔就死

垃圾港期比大戶做空

美團都破頂 熊軍係咪要走鬼

就睇你個20點 磨到幾耐

點解咁睇唔開玩q熊

冇信念咪走佢越升我就越溝

磨唔穿240就收檔啦

依家走要輸一格

無方向

屌你磨成世

睇3690 同700 明顯有國家隊做野啦

應該差唔多 14:00-14:15

道期升番成百點
港女仲o係到妹

唔跟美期升既

要穿了

真係爭d

QQ真係食撚屎

係 要跟晨早跟左 全日自插

穿唔到240

差小小

準備上路？

又妹番落去

道指同我上

法定時間到
2點升得未

鳩市

真係好老套, 239唔穿, 240唔穿, 一惦到附近就大棍回

頂你

最近開始試玩牛熊.......

同埋以為380樓上值搏率高
以為熊市佢會跌返落300樓下

結果....

尾市肯定又插過 信我

我新手都知qq係唔會跌

1100-1400得60點波幅上落

我淨係知買qq 牛一定贏

“球證”

信你

牛軍坐穩 準備聽朝收屍

已經插緊

屌你隻奶
唔玩了 放得

俾啲信念先

轉陣營了

上證

今日都磨成咁
聽日weekly option結仲磨

我呢個新手要交左學費先意識到呢件事......
但我另外有一手700正股係420以上坐緊
唔知佢會唔會升得返上去...

屌你60535 同樣嘅位跌咗5格

屌 一入65989 牛就輸4格
唔撚玩了, 專心番工對沖

Wall Street 班友係咪WFH冇野做覺得悶
係到撚下你班港豬老散

有無熊介紹了

玩開美股應該唔會想玩港股？

比班大陸佬撚渣

唔係又諗住磨過呀

14:25應該有野睇

14:25 神秘力量?

爺西最鍾意逗住隻QQ同堆紅籌黎托恒指，要熊都唔好熊呢d股，特別隻QQ係最高危
不過可以熊恒指+牛QQ

好妹 頂唔順 食兩格算 唔玩了

就等埋呢個力量 先食飯

沒

好攰呢 我都係咁話

見到美女支十字, 唔通一陣會暴跌?

熄左佢唔睇
兩個鐘妹足60點

唔對路....輸手續費走人

熊軍全面進場啦喂

好似又諗住磨240 WOR

信念牛 一定大爆升

聽日就升 今日未必喇

240 鈦合金頂黎....

恒指on9 架

港女今日真係特別, 完全唔跟美女同阿爺

中美都轉燈 隻港女就on99咁

話說今晚侵侵好似又會twitter 9up.... 有冇人熊過?

港女冇波好合理姐

11點開始抽到呢家仲抽緊, 咁都叫假抽

隻隻都升究竟邊隻拖住恆指

5仔囉

恒生?

20大成交有一半都跌緊喎

屌你 美期爆到咁
你同我磨？

準時1500暴跌

005 01299 00939

外圍同呀爺都抽起晒

托完都咁 ON99

今晚牛唔牛過好

壓下彈弓先 就爆

我236，我就唔太驚

冇事發生

Ihell巴，贏定輸？

升緊

夜晚升番

信你，等位入牛博盡佢

美期爆左200 點上恒指on99

係唔係要磨穿啦

想老豆將恒指推到上幾多點？
上次大奇跡日係幾多點？

咁再睇埋15:25

有沽美期買上200 點係手

我已經食左消化埋，港女好似係平行時空咁

一度上返240

有注
屌成日打錯字

太撚假 死都上唔番24000

蝗蟲爸你d put走左未

想試

好似差唔多
食左先200點

快啲殺埋上250啦

真係賣炸雞?
講暗號hi淡友係咪有折

而家美股已經可以完全無視油價爆升
港股又可以完全唔跟美股
咩世界

旺角中心？

港女跟跌唔跟升

趁熱食啦，唔好等

啱上240 又落來

食左Lu
幫補下

尾市應該會爆上

外圍全部都升, 係港女唔升, 真係紋哂公仔大家知咩事

國家隊托到咁都係紅燈

企穩240lu

走左啦，轉左牛

周一(丙戌日)為假期休市中
周二(丁亥日)屬天干屬火地支屬水，水火交戰之局，大市先高後低中
而周三(戊子日)為天干屬土地支屬水，土剋水之局，先升後回，上落市格局；中
周四(己丑日)是天干地支皆屬土，全土之局，土太重，出現回吐情況。中
最後，周五(庚寅日)則是天干屬金地支屬木，金剋木之局，大市將會再現升勢。

神秘力量遲左幾分鐘

道期就快升200

升

港女就快升50

跟左你話今個禮拜上250, 入左周權248LC點算好

Cls
又預備打靶

睇你博唔博聽日高開爺西逗隻QQ托上250

支持

我都冇叫你買周權 我琴晚估4月期結收250炸

屌，又扯唔起ge

快

周權咁激 送錢俾對手

「子言巴，好靚仔！」

準備直插冇水花

你買親都咁極
點搞呀

坐緊熊8格

24178 打靶
好驚

Wiki 左陣amd
Ati 原來係由香港人移民美國創辦
我以前都買唔少ati d card
Radeon 9800

準備插一插

咁極

開始超買 都拓唔上個市
太多人知咩事要沽貨

牛軍要走了

早幾日明明聽你講話今個禮拜尾見250

熊熊哈

AMD好硬，之前美女跌到仆街都死頂住

又出黎燈

仆街
坐緊十幾廿十格

你又熊?

見到呢到d人話升唔上
就知個市仲有得升
app都唔洗開

係
我個名

正呀 真係好撚好食

有救啦牛過夜

所以我入左少少amd
佢近呢2年d u 追到intel la
我細個第一部自己砌gei 機都係用amd
K6-2 400 來

又唔信我

睇完你講野 疾左疾 轉個頭冇多8格

開左記得講,一定黎

如果買美股的話首推amd同台積電

3990X
年尾出4000 series ryzenzen 3

平牛 介紹60255 摩通

美期大棍上到23680 就有得再上

牛

尋日又話跌到咁上下就入牛

原來係向上插

放左隻牛即爆上 睇住我黎食

上唔上到243

就打靶

一日升一日跌
阿婆都識玩啦

屌閪 一下冇左4200

我好多年無買過電腦
自己屋企都無pc
老母屋企部i5 -2300 終於壞左用左9年， 2011 年買
而家諗緊買乜好

真

諗住跌穿237 入牛 但跌唔到
反而依家倒升 咪熊一熊佢

爆上

新人留名
利申 跌左十幾格熊仔

700 $405有國家隊

加熊

唔急就等zen3 ryzen啦

信念熊 托到咁都係得+13
仲唔撚熊

3點神秘力量插傻牛插到收市-300

睇個樣要聽日先跌返

諗諗下執10格放唔放好

跟, 有信念

今日700想上埋$405
唔玩住

日撚日帶啲女去踩場

唔放就執10格變執骨

收市唔插過200 點（目標300點）
呢個月唔再賭牛熊

咁絕

都係半個月姐

你話架

呢個月得返兩個星期唔夠

挽留

老母用唔駛快耐用就得

I3 佢都用唔哂

牛牛牛

唔覺唔覺10系i3都加到去四核心

放晒熊仔先跌,點跟

心痛熊軍個市咁差仲比人撚

跟上

插一插比我入牛啦 cfu話聽日升

年輕人又錯過咗1833致富機會

今日熊仔執得2格

真 我由75望到依家100

熊軍集合
等1500

今日熊仔跌左十幾格

241收市

你可唔可以gel兩野個市又妹啦

走左熊了

分得清trade同invest你就唔會咁問

熊軍聽日再接再厲

241收

唔打機既話考慮下laptop

QQ 咩料 升極都有

大戶買成千萬真係無得呃

話左qq今日上408

頭先係咪有傻散笑大戶

想上牛車呀
回一回得唔得

不如開定個找數用tg比依度啲人john

呢到

QQ唔撚好癲啦好嘛

好彩冇入熊，屌哩隻傻鳩…

郭嘉隊日撚日都喺度…

有人$400價位入咗 @$20000000貨…

QQ 一隻救全家

一棍

On9 700

睇黎個市又爆升
利申無開app

有騰的恒指像個寶...

走熊啦認真講

淡友呀嗱，穿頭破腳呀嗱

師傅話我條命係
一熊功成萬牛枯

真係笑撚左 qq已經上返之前恆指280既位

美期上到23680 應該仲有力上
拉埋恒指上去

淡友慘過做雞

冇睇一陣就咁

冇事啦

信念牛

你又話收工

揸qq熊位巴打放左未

落返24000 我屌你

你買左幾多手呀

熊?

我發覺次次你一post呢張圖
之後就會跌

燈熊劍

10手
大戶又用700 掩護 睇穿佢地

慘過做雞
都唔知有冇人接貨

信念牛 坐左一日過車山

係咪要過夜
聽日假數要爆上

你每日比人打靶幾k 都好襟計喎
爭少少又死

勇氣過人，欽敬欽敬

潮退了, 發現好友在裸泳

所以今次再打咪休息

有冇人敢入3175
到底未

熊gel熊gel, 我又po下玩爛佢張圖先

一日有qq 淡友都唔知點生存

700升到咁都要轉返燈
熊!

難啲落番239
你過唔過夜定豬少少走

見班友敗走先係入手時機

今日輸死我

19蚊油就快平過飲水

你比人左一巴右一巴？

尾市跌300 都收錢啦

跌翻落今朝咁樣我都走佬

張圖我已經唔記得係邊個巴打post
真係好正

咪我post

次次po 都暴跌

穿返240 跟住直插.....

草埋啲錢玩細期仲好啦

小弟賭齡唔長, 其實係從何時起有gel 頭呢個term

準備

入無問題，分注入

係不過唔係動物

睇熊軍表演啦 依家輸7 格

咁快上番嚟
頭先你廿幾格

咁快轉燈,熊軍歸來

係我地熊軍發揮嘅時候喇

今次有冇神秘力量呢

腩清再po gel 圖ok?

24000磨到幾時

24000

入左牛等過夜

明天開熊

睇到了 出左signal
連登熊軍開始gel

連登話牛= 第二日熊

又係得個磨字
唔上唔落

其實今日開陰, 都唔洗點睇

又引熊

你咪熊囉

又轉返燈 我屌你老母

安巴邊隻

又引熊
利申 中左伏

又升返

唔熊過唔通牛過咩

熊軍

牛b

熊軍諗住點部署聽日假數一出又大爆升

安巴呢排個勢好勁
gun

走囉

牛軍點部署

過夜

頭先係咪有人笑人高追700
散戶笑大戶

衣家有d淆 過多10分鐘睇下點先

走熊加入牛軍先
有冇靚牛推介

開始動搖

驚乜撚嘢牛！

係咁跌 頭先彈上去個下放唔切

聽日出肺炎假數 希望冇事

空空哈算

暫時放左隻牛 一陣再睇過唔過夜
贏左1000唔想嘔返出黎

7 格熊收工

牛過驚閪咩

有冇QQ牛軍
聽日出數字->GDP跌=人人打機冇做野->700 重上420

琴晚已經坐緊

坐緊幾格？

30 格？

Qq升左十蚊

港股之恥

就11

支股

熊過夜!
是勇者不必怕

輸咗4.5k

妖股

gun 坐住過夜

聽日出gdp
700扯到咁係咩意思

港女咁妖，聽日開市先買牛熊好過過夜

輸兩格走 聽朝高開再入過

岩岩入左2手

點算好呀

牛？

輸緊8K

係

贏3K變輸2K

仲升緊 等睇勁假410

繼續牛 橫掂殺到殺唔到我

仲有5分鐘,大家過唔過夜

今日扯盡曬 聽日回

聽日重回420 王者歸來

bearrrrrrr

我都係！未驚過！

先殺熊再回,咁就無仇報

等睇4點後期指直插

大戶今日搶QQ貨 聽日出GDP 代表咩？呀婆都識玩

2手 聽日最多咪輸10 20格

今日熊輸左5k
唔敢過夜了

左一巴右一巴？

有冇人想熊9QQ 扯到咁

我都得幾手

今日輸8K
聽日會追得返,俾信心自己

vhsi計完上落400,我隻野246希望無事

我都係
時間啱啱好食應晒

大戶係咁追貨wo

熊佐了

唔好唔信邪啦

唔睇lu 聽日贏返個早餐錢

唔好傻啦，而家全力用QQ托

QQ 一隻托全家

聽日爺閪托兩野就夾爆春袋
QQ我真心唔敢熊，之前係模擬倉試過10次熊佢10次都輸到仆街

買咩都好
都唔可能買qq 熊

訓陣先

408

356嗰陣
入左1手QQ

話撚左騰訊今日408，冇人信

QQ都係 買牛唔知會唔會贏
但買熊就一家輸

痴撚線 QQ今日升左$12

你有興趣都可以開返間玩吓

700 死妖股

btw drumstick 有時熟唔透有冇得搞搞佢

真係直插
然後聽朝準時升番

聽日幾多

勁完假都企到240

細火炸熟完再大火炸脆？

你睇清楚

有一分鐘上過408

其實又係, 點解老麥果D 炸雞又熟, 又滑

未知

有時葵廣食唔係好熟
不過雞件真係好撚好食
搵日再去先

上左一陣

國家隊用企鵝 控恒指

做生意應該顧好多野
自己個人又懶
應該冇咩創業命

有冇人抽 康方生物

頂到2幻4 今星期可以唔使睇

一到四點就好悶

其實係關個就油爐問題，因為有時啲油去到差唔多最後階段，會唔夠力炸脆

上25000

QQ托住一日可以點？
下星期繼續托到450？

真心，唔奇

我有，無孖，抽20手

尾gelll,識鋼鐵尾巴我都俾你食

但係帶動唔到大市

係咪行入去大叫自己user name 就有得食

你夠擔叫，我請

Btw最後都要5月中

加油，開咗會成日黎支持

暴跌

淡友post手足每次去
都hi子言巴
等佢估

後悔牛左

輸人唔輸陣信念！

千祈唔好得閒call下食環、叫下外賣送過去

hold到聽日升返上去

有qq驚閪

開左肯撚定係旺角一帶最好食嘅炸雞
無出其右

等緊假數救世界

夜期熊軍又可以出嚟gel
聽朝0915交場

好彩冇入牛

熊gel！

熊軍又贏 連贏三日
熊熊哈！

牛軍又唔記得夜期嘅作用係咩啦

仆街啦早知做一日淡友

跟住將軍實無死

一定去

唔記得咗安巴係牛過

牛過有福了
已經贏左，聽日起碼升500

吽吽吽

唔好呀 我㩒左錢
應該唔夠坐500點
我唔想晨早流流有人打黎叫我補倉

我睇美帝今晚重上241-243，港女聽日高開243，10點出gdp直上252

ching睇咁低

係邊無追post

今日係我單月輸最多輸成輸咗7位數

7位

原來今晚又有失業救濟金數據出

7位數
輸左係邊度咁甘

8點半坐穩啦

沽空不過心情好平靜，沽邊隻唔講啦廢時公司d人上起我底

好彩臨收市前有野做入唔切牛

仆街今晚應該跌

我保守派

我保守估計

全民失業，全民消費，全民炒股
千升

我覺今晚升wor
係唔知升唔升得返400點

預計聽朝先殺熊再跌

心情仲可以平靜姐係代表7位數對你嚟講係碎銀姐

對上兩次出親都爆升
事不過三
今次應該會堅跌

頂冇睇幾時出數據

唔開心在輸失誤比對家有機上

到時請我食雞

但佔你個本幾多?
定係純粹係profit 面o個浸

還完貨計起輸7位數，3%左右

3%

7位數都係3%

屌,成千萬身家

而家開間呢d小食成本幾多？

已經睇化左 sqqq 輸到世界末日
而家發生咩事都嚇我唔到

我原本想走架 見你地入先捱義氣買牛炸

我吉倉
港女今日咁妖我無咩信心買動物過夜

冷靜大家，公司資本黎

淡友？_？

hihi連登大船重牛?

安爺做艦長

我好感動

點解唔叫我吉埋一份

我收市前咪話吉過囉

叫我安仔好了

安爺

希望係你走寶啦

發生咩事

我都希望係

屌咁少人確診又跌

多人確診又升

坐底3千萬本

999萬都係7位數

qq？

少人確診代表係時候面對現實

本都咁個零
身家真係以億計

當故仔聽算啦，係億

好cute

大將軍

all in哂落同一隻熊證會唔會變左100%街貨

有冇美女討論

美期壓彈弓
8:30準時千升
吽吽吽

道期玩燈制

召集8點半千跌派對

夜期好硬

公佈完數據就軟

差唔多

想守住23900

牛軍聽日要拎返晒今日失去既野

個個都o係到等2030

冇記錯次次失業超預期都升

係次次出數據都升

點解我覺得今晚跌

佢想升咪升

今晚只係前奏，聽日gdp先係主章

唔敢入住，今晚應該玩唔到

已allin牛，等聽日

仲有3分鐘

ifc 排定隊啦你

巨棍

有咩今晚

又同一招

沽得未

爆升

升啦 少過上次咁多

其實冇衝突。我信將軍。

真係一夠鐘就自動升 好痴線

其實就算失業數據差都好，聽日阿爺個gdp一撚定係假，實係超預期既

滅世巨棍

我隻熊今日都未死 就知有運行。

拉埋夜期轉燈

我地ifc 見啦

個個星期幾百萬人失業
有咩好升？

牛軍gel定先

今次係升定先再回

你7500 唔會死掛？

我差d比美女夾春袋

不過而家都仲係低水

allin 左
今日翻家鄉冇放又跌翻

低水高水好死嘅姐
開市就會一嘢就會扯上去

陽痿

7500 其實唔驚啦 又唔會打靶既

10蚊高J個班都未上ifc，驚閪

開心 吽吽~

一百萬cash 一億股票？

買納指其實冇得輸，佢升係升最多 跌係跌最少

熔斷主任（失業）

總之我信佢
私人投資行，家族生意。

9點半仲升先算

希望你今晚有工開

大大棍但仲係低水

開市不問價入tqqq

又做咗傻仔 點解買sqqq唔買其他

而家開post好似都冇咩人post呢張相

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流
6
0

轉頭就高水

又好似係

今晚升到熔斷

呢個升局睇到悶，好壞數據都升

100點

道期？ 今日升幅細左好多

我都唔敢亂call亂put，見有得食食左先，而家望緊咩環境

賭場開啦

又上返240

腩巴聽日又數錢

240無敵鑽石底

公司錢還公司錢，自己錢還自己錢我為咗私人原因想去空氣好同靜既地方住，廢老夠幾千億啦唔見佢拎出黎掃樓做地產佬仲發過佢幾日輸幾百億

好多連登仔睇升。隨時千跌
原因就出佐。持續1100萬人申領失業救濟金

聽日支那神假gdp救世

我一直都無叫人信咪叫你地當故仔聽囉我又唔係上黎搵生意，屌有錢唔可以做連登仔既咩

分分鐘做完假條數都差到爆

識野
我估保6

Tsla可以dt下都可能食到一股幾蚊美金

有2%都偷笑

今日敢熊過就一定收硬錢

Cfu無可能聽日又中咁強大
月中熄燈

Tsla，賭仔黎講可以入一入dt下炒波幅

今日啲人大手掃qq係咪收到啲風

堆數據假既，佢鐘意報9報10都得

好痴線，超高位大手買

一開始仲俾人笑
btw數據幾點出

好彩食完100點無再call，唔係又比人夾春袋

我開咗1萬HKD 倉睇下一個月搵到幾多先

715 TSLA 1 股

日日都月尾

oxy想穿$13

夜期跌到咁聽日又低開呀

想返去10$

TSLA 雙底

去到4月30日公怖業績
照咁睇到時應該再跌d

OXY=老破

聽日朝早10點

夾死

我入好236等發射

奶野

廢老加持係唔同d，如果麵仔玩美女入埋就精彩

700 adr

頭先8:30嗰棍真係比位沽

BRK A 我呀爺老股東黎

好彩無多手買夜期

個陣驚夾唔敢put
唉算啦，好過做call比人夾

唔怕

你睇睇前幾版 我嗰陣有問係咪put得

推

我家族去到我呢代先開始玩股

我地熊軍聽日又贏
一下反cup cfu + 傻牛

跌到仆街冚家剷

咁你好好學野再教下一代

買張細期試試佢先

呢隻冇得輸，邊個沽邊個收皮

少少姐
聽日等爺閪表演

教完無咩用，都係要親身落場攞經驗
不過好過無人教自己摸路

跌個100點驚晒，聽日低開加牛坐爺閪順風車執錢好過

我教完都係好廢成個傻散咁

矛錯

唔跌點升

BRKB 都買唔起

熊軍今晚有飛機就好打啦

B 186咋wo

大家繼續努力

又諗起夜期係俾淡友打飛機

升？

小弟不才，姓熊名散，待將軍你帶領熊軍攻城掠地

我係垃圾桶，你塞錢落我口就OK

之前買左sqqq ，夾埋輸左500蚊
如果係sdow 應該唔使咁灰

其實你岩先2130開市不問價掃sdow而家都已經有得執

科技股強勢，仲買sqqq

amazon係咩情況

好彩早兩日沽ccl 同worx 賺番100幾十幫補下

納指跌緊都唔轉燈

納dee 我dllm

硬撚到

咩位入？

納dee V彈

19.11

你問下自己有冇信心等熊三，冇既就止蝕走

大家有冇興趣睇，單角轉向

入左tqqq都係坐緊

amazon一隻carry
證明pe pb乜9都係假

唉，放左佢算，我諗tsla 都唔會再落番3字頭

tqqq你都坐...你高J左?

開市不問價入左

港女隻700已經前車可鑑，一隻拉住個指數郁

跌唔落，今晚千升

tqqq 又坐 sqqq 都坐
能量唔係守恆嘅咩！！！

SQQQ幾錢入?
TQQQ幾錢入?

短期內難d

咦，港女跟升跟到足喎

63.9

好耐冇見

亞馬遜指數

冇計 日日jobsdb

你都好高J下...而家先63.3

A指

聽日會升到幾多

420 傻淡又做雞

TQQQ Keep
SQQQ幾錢入

睇爺閪心情，不過爺閪咁要面，聽日出完數據應該托隻qq托到坐火箭上

佢19.幾入

之前賺左少少 不過睇隔黎講3x唔好放過夜所以走左又入返

想call 是否不智

會唔會答案都係keep

其實聽日個數實高過預期
不過都唔係好敢入牛

我食花生算，唔想比人夾

有幾多人係牛過夜？

我呢排用勞工處

走啦ON9

說時遲那時快，啱啱到價放左了

我吉倉 等聽朝9點幾先睇情況賭爺閪

我都係咁話

你作為熊軍將軍居然睇升唔睇跌

做生意唔係你想像中咁賺錢

勞工處o的工

唔會同錢過唔去

sdow都仲可以坐下...sqqq...你望下納dee硬撚到...

黎我到做茶水?

叫D 茶水呀姐 痴女上身OK? 50-60路

咁都有一千蚊執

diu好想入amazon
有冇高追gif屌醒我

聽日入qq牛諗唔諗得過

今日高位明日低位

.... 咁重口... sm啱唔啱呀老細

730 TSLA 放咗

有買貴冇買錯

要問問堆上海婆SM得唔得

當埋條底褲買啦

DAY TRADE可以

我去amzn 消費當支持左就算

正啊，我見馬會請人

電話投注?

如果你有位，我唔太介意搵多幾個錢都好

爆上去轉燈千升

正啊

要記住你要繼續保持競爭力，難保你有一日生意失敗，仲有後路可以走

跑馬地新會所請廚師

能量係守恒指㗎喳

唔知多唔多利是收呢

納dee 傻撚咗呀
熊軍走鬼呀

上次唔係有人中肺炎咩

之前唔敢入呢隻
點知愈升愈有
今日高位 明日

qq adr升勁多

叻喇叻喇
咁撚多人失業
股票繼續升

叻曬喇美國佬

dllm真係轉燈

cfu 好堅

我就唔太驚好悶

納指領軍

到爆果時實好精彩

前日琴日又加左倉真係賺到笑

爆咪再印錢囉
唉
少少嬲

夠疆聽日打9我

你幾多打？

24178

玩野咩你
次次過夜都咁近

佢今日都爭幾十點打啦

痴撚線

咁越近越平
有錢我玩大期啦

輸緊12格

我攞番啲錢就去玩細期算

希望你贏

圖表派話我知殺落容易過殺上
4:6 好快幫傻牛埋單

我有揸UBER同的士不過係純粹興趣

屋企真係太悶?

日日短炒
btw 收到風 聽日牛軍衝上去

以前搭的士都遇過
佢話3層樓收租，個仔英國讀書

我又俾潘害死啦

有限錢啦
你牛熊贏咁多

羨慕你
人生咁有規劃

但你自己唔做要出糧比人幫你做喎

打家族生意工 算唔算

amzn 做乜9 升到巴巴聲

大棍上 睇嚟啊爺做緊嘢

好突然

大家覺得聽日高定低開好難捉摸

安巴預言咗，我有哂心理準備

睇qq 就知啦

聽日跌到仆街

巴打熊皮牛？

認住我60650

即刻升格

安爺快拜

所以你要有合夥人信得過嘅人

咁又另一回事

你分分鐘有錢過我

我都覺得係

有你有我有熊有錢有女有地

純粹真興趣，個人怪癖鐘意做司機做的士佬Uber 好自由好舒服果種感覺，揸下車無壓力幾好

有自己興趣正呀
我已經失去興趣 行屍走肉feel

好型

邊到型

呢排應該好多人相同感覺

其實我都係近幾年先發現揸的士uber拎我減到壓，我都係試下唔同既野先發現到，我個人比較鐘意各行各業都做下，我細個pt炒散各行各業，因為由細到大都好想去理解所有行業做緊咩難處係邊，識唔同人聽唔同人既故事，去旅行又係是鳩但上架巴士是鳩但落，認真去感受果個地方靈靜

睇下law of attraction去了解自己負面情緒

不過我果隻25150先死 你刺激好多

熊軍計埋我 聽日搵到位就入

Tqqq及時走左
賺少少

聽日3175隨時摸$4.1
6月期油25.2了，今日3175收市係26.5左右

其實你真係好幸福
喺香港可以為興趣中意做乜就做乜
唔洗擔心生計

251 真係訓到4月底都健在

夠疆聽日又用700 頂

如果睇700ADR 聽日仲有得升

又中

傳有解藥，美股盤後爆升

周一(丙戌日)為假期休市
周二(丁亥日)屬天干屬火地支屬水，水火交戰之局，大市先高後低中
而周三(戊子日)為天干屬土地支屬水，土剋水之局，先升後回，上落市格局；中
周四(己丑日)是天干地支皆屬土，全土之局，土太重，出現回吐情況。中
最後，周五(庚寅日)則是天干屬金地支屬木，金剋木之局，大市將會再現升勢。就中

黑期243

勁

道期一開升700

88

Ching你唔係識大戶咩

人人睇淡熊軍就做淡，只有贈你地一句，抵撚死

暴升

估下今日可以升到咩位

熊b

25000熊可能要死了

講，一陣出GDP想個市升幾多比你地加沽

講開其實記路都幾勁

熊軍琴日唔係好串嫁咩

熊軍呢 同我出黎！！！！

過夜牛 點部署好

大奇蹟日

等收錢

賺一倍

跌市先會見到熊軍
當跌市淨係見牛軍你就知咩事了

好在冇放牛，準備上250

熊軍？

246熊死硬了

牛gel

同你一樣冇放

安巴，今日一齊賺錢啦喂

250先放

信念牛，加埋支那今日假數

點解牛軍可以咁醒

穿頭破腳害死班淡友

gel到佢爆

牛軍真醒識穿大芋嘅圖表陷阱

痴撚左線

穿頭破腳

熊軍先係醒目仔
個市專收聰明人

啱，可能就係唔睇圖表先贏到

我唔記架開導航咋成日比人串唔識路

開市不問價入牛

股市情況太高漲

歐亞期貨都覺得道期痴線 無跟足升

即刻諗起琴日大手掃700果個

早兩日好似有位巴打大紅字話果300棍會直插萬八

高開多d put爆佢

你個名

傻散笑大户同追q熊

升爆佢

咩事

真係叻仔黎架

無買指數但有美股tala amd

又爆升乜9 呀

美國有解藥

屌
尋日仲等我202全出9988

成千點都來，
等陣恒指又跟

牛軍大船低調d啦 咁早gel好易沉船

想睇熊軍表演逢糕加菇大法

牛 gel

想put

淡友比人穿頭破腳了

今日咁都上到250我自貼裸照呀

牛軍睇路美期回左好多

解藥都有
打靶了

反埋手就完美了

講個笑話俾大家聽，淡友

麵神出招

10:30 有中國GDP睇路
英法開始追究中國隱瞞
中資股

我咪笑鳩佢傻散笑大戶咁反智

已經睇到路，今日牛軍直上2幻5

路透調查料中國首季GDP按年下降6.5%

國家統計局周五將公布中國一季度GDP等重磅數據。路透綜合57家機構預測中值結果顯示，受新冠肺炎疫情帶來的持續衝擊，中國一季度GDP預計按年下降6.5%，為1992年開始公佈季度GDP數據以來首次出現負值。

熊軍睇住自己春袋好過喇

大dodo入牛喇要

點知最尾保8，直上3幻3

已經分唔清太多牛皮熊、熊皮牛（熊膽）

發下夢都好既

無呀 敗撚左皮幾係馬度 今個月

我棄熊軍了，熊軍跟共慘黨食草啦
做牛軍日日叫雞不知幾疏乎

因為我買升囉

如果呢隻解真係有效而又可以廣泛應用
呢次可能真係史上最短既recession

1001

料造假保6

睇news 話個clinical research 100人左右大部份人好番，不過死左幾件

奇在油價未跟上
都係睇定啲先

仆街 有解藥 熊軍中伏

但冇講抗骨蓽同二次感染？

大陸話呢隻有嚴重副作用停左

可能今晚就係果100條友出黎講d side effect 好勁

第一步直上返280先啦

面面睇牛牛軍又當發左一場夢算

另外 侵個開放措施理論上應該都利好油價
但都未見有升
不過可能震一震先上都唔出奇

佢未入
一入貼倉就要睇路

做乜鳩無啦啦千升咗

今晚會升

嘻 可惜買得個2手 唔夠信念

Silly早晨

解藥

呢兩日係咁豬喎你

屌你

千升

咪笑佢啦

燈神之位正式轉移

IFC現場見到好多熊軍

好仆街

一陣9點半平開就好笑

認真陣間一開就走牛會好啲

睇外圍機會好低

有無人好心比返2000股9988比我
我係尋日202賣比你個個傻鳩

道指期貨升到痴

熊軍收得皮

媽咪麵都擋牛軍唔住

鳩sir食咗唔少啦202放